[CWJArrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區

1001嗰個唔開Post

Arrow

Flash

Supergirl

Batwoman

Tommy係翻生定回憶

Ray仔今年crossover 可以做番superman啦

Kingdom Come Superman

似其他earth

各位睇完Trailer快啲出去

ollie

Lena

唔知點解覺得幾條Trailer冇想像中咁好
頭一半播左好多之前既畫面冇咩新既scene
反而有啲期待Arrow想睇Thea

Arrow COIE打返其他earth嘅slade同chase？

comic con 2019 interview

可能

已Sd俾我既外國朋友

其實每次既teaser trailer都好似好少新野

岩岩先開拍 有小小野睇算係咁

等完Trailer又要等多2個月

Arrow終於最後一季 好唔捨得

好似得半季…應該crossover之後就完

唔想睇到oliver死

留名

Batwoman企最前 on9

其他舊角，擺新角宣傳谷一谷都好正常

已經想像到睇Arrow最後一集會喊到仆街

8集 COIE前
2集 COIE後

本應是ollie

希望今年COIE真係搞大佢啦

DC同華納班廢柴咪係到阻頭阻勢

睇佢唔順眼

coie會唔會有black lightening

推

有

唔係無咩

上reddit睇d人話機會好微

confirm咗有

如果係既話咪又要靠cisco去佢個earth定係會有個wells係black lightening個earth到黎順便介紹埋

唔好啦掛

Kevin Conroy客串COIE

年老bruce wayne

好耐無追
barry 識用戒指變套suit出黎未

識

睇黎都好似未firm會有black lightening?

我見個網寫住possibly...sor

When asked if this would be a sequel to Superman Returns, Guggenheim said:

“I don’t know if it’s for me to say,” Guggenheim said. “We’re picking up so many years after the events of that movie, maybe a coda is a better word than sequel.”

認咗Brandon Routh做嘅超人係Superman Returns嘅Version，即係曲線將Christopher Reeve嘅超人帶埋入Arrowverse

coie講唔同平行世界，就算佢拉dceu ,dark knight入黎都冇問題

Charlie

我已經諗到black lightening 2個女見到supergirl會好興奮

cisco好似唔再係常駐？

好似傾掂數
仲係regular

Mike老母

Tom Welling會係Crisis of infinite earth返黎做Superman
Fact checked

有好多個超人

CW好大條水喉咁喎， 因住又拍到超晒支

拍到超哂支咪玩完今季唔玩 玩左咁多季就係想鋪coie出黎

arrow係咪全部集數都係講coie？

好似未有資料流出？

雖然未睇過Smallville 不過都幾期待個crossover

同埋crossover咁多嘢得五集係咪唔係好夠

加埋成5個鐘應該差唔多，再加埋前幾集又會鋪路

好難接受Arrow Final Season

Hero falls, legend rises

CW諗住拍Mia Smoak嘅spin-off

Thea回歸

未必追了

未話完個陣又想佢快D摺埋算 拍到越黎越爛又拖戲 但而家真係要完又好唔捨得...屌

興趣不大

er..不了

但有dinah同laurel

cls變晒女superhero未

究竟最後一句對白會係咩？

"You have failed this city"?

you have saved this city

Oliver係咪會死

死就一定嫁啦 但又唔match番flash第一季rf話oliver有6x歲命 不過flashpoint完又唔同講法

冇記錯三英戰Reverse Flash話佢有86歲

唔係話跟紥辮佬守護世界咩？
講左好耐既arrow 羊咩鬚幾時先有？

原來katana都回歸

Arrow真係好正，雖然有唔少煩膠劇情，但係宏觀嚟睇好好睇。頭五季睇得專心啲，五個final boss都唔錯，尤其係Heykid同Adrian Chase。第一二季見女屌、見人殺嘅Oliver最令人回味。

都幾同意呀

第四季好煩膠

第三季都唔算太差嘅，不過佢多咗好多非主線嘅劇情去發展新角色，攞走咗Sara再改返做Laurel呀改返名star city同正名green arrow呢啲位有啲多餘。
嗰時個atom而家仲要冇晒地位咁唔知出黎做乜

唔捨得
由12年第一集一出就開始追
追左咁耐有感情

美劇寫嘅伏線未必會盡用。第三季oliver單挑ras al ghul收皮之後變al sah him怪怪地，不過crossover flash嗰集打reverse flash又出奇地正。

岀過啦 lot 同埋坐監果陣

LOT 點解會推到2020 先播嘅

搵番咁多舊人 好期待

Supergirl Season 5 "New Look" Trailer

又搵Tom Cavanagh做RF

個陣係 但flash成日fuck條timeline

有咩問題
上季flash都講左佢會返黎

雖然我都好撚鐘意佢做RF但Matt 始終先係真樣RF，反正都咁型

咁始終佢都係rf係劇入面

又納米衫

著褲

Final trailer

應該會好睇過Sesason5
又見返jay 同nora 既doppelgänger
真係玩鳩barry

肥左好多 幸福肥定有左肥

Mon el有幸福賓周

暫時有

之前comic con訪問有講，今季轉左做褲係Melissa既要求，
著褲會暖D，原因係溫哥華冬天太凍 (由第二季開始轉左去溫哥華拍)
根本著裙先叫"supergirl"囉，著褲同superman有咩分別?
既然係Melissa個人決定，唯有尊重佢

裙真係好j好多
隻腳

就黎又可以睇Caitlin
新衫好正

好想佢同barry做cp

yes

襯過臭閪好多

千面人版barry錫snow嗰幕靚到

batwoman已出

睇完百合蝙蝠 可繼續觀望

真係幾正
唯一想講講既係啲bgm轉接位

中間場打鬥好睇過最後那場

每套cw既英雄劇第一季都係ok但慢慢就變成we need to talk

imdb評分暫時3.7

Lena好狠
但我覺得Lena做反派好型

班友私怨大於一切
不過樓上講得啱
通常CW劇第一季OK
第二季去到顛峰
第三季急速回落
第四季開始爛化

Batwoman - I'm not about to let a man take credit for a woman's work - people react
睇下D reaction

由選角到而家都好多人屌女權同強調同性戀

唔緊要啦都一樣正

臭閪

Crossover 有LOT 份？

點解kate知道bruce 係batman果陣唔問fox點解bruce會走左？同埋有個小朋友cosplay robin 咁即係呢個earth應該係有dick 啦 但又唔見左人

Bruce以為佢地冇事去左救其他人

唔係呀 我指點解bruce會leave gotham

咁可能佢都唔知

老實講，如果轉呢套suit會好好多,型好多

Flash係咪聽日先有?

似Atom

睇完batwoman
硬係覺得第二季會出老爺
希望係dean做

SuperAtom

好大機會黎緊cossover會寫batwoman同SG玩sheshe

Cw d女同悶到九彩

Cw出品 慢慢煲4季啦 就可能有解釋

Sara

可唔可以比返nyssara我

兩對波奶

Nyssa同Oliver講husband

kara唔做supergirl個look仲好睇

我反而唔中意佢個OL look
最正一定係earth x嬲嬲豬kara

點解gotham 1d都唔殘仲同star city central city一樣

冇錯，平時返工OL look仲正

岩岩睇完batwoman 條timeline係點 第一季係上年crossover之前？

btw...我估又係d 19復仇 話老豆唔搵番自己之後去復仇

勢估唔到oliver可以用咁嘅方法kiss kara

個主角讀對白好似慢咗半拍咁

係咪好多人棄左
以前arrow同flash獨立post都好多人

Arrow同Flash都未播
而且非常時期

唔係早一兩季已經少左人咩

flash 拍到咁撚樣點追

女人真係麻西煩 又小氣又記仇

講緊batwoman？

d女比佢食哂不過佢咁型抵佢食到

kara當佢係fd佢當人地係草

Lena真係ungrateful，唔係Kara救過佢無數次，晨早死Q左。

睇完SG第一集，melissa向katie表白場戲acting good。
今季個頭開得唔錯，different plots, emotions, introducing, conflict, layout.
Good episode, can't wait for the second.

Mm劇情好悶

black lightning上季季尾係點完全冇印象

黑鬼agent同校長一家講數，另一個女博士俾另一個國家既meta帶走。Tobias俾人捉左

點解Flash套suit無啦啦變咗件新既

佢話要裝nora個未來裝置入件suit 一出黎就變左件新

討論呢套野個用黑人/黑鬼/nigga形容角色同冇講有咩分別

can't fucking wait the crossover

睇哂2季都完全冇乜特別大印象 剩係覺得lala好煩膠

wells個套咩suit黎

鬼妹都係唔come老
kara轉look都遮唔到開始出現老態

似係肥左姐

同問個feel有少少神秘客咁款

anti monitor已經知係monitor個演員做埋 完全唔知wells個件係咩衫

無限復活

重有時間可以去睇睇漫畫coie

Wells 個件衫係叫perish 既角色

Flash第一集悶到
又嘈交

BEEBO救世界

特色嚟

Don't give me hope

睇killer frost

畢竟已經31歲
好懷念season 1果陣咁年青

they fell below my expectstion

紅底superman

成日覺得CW最強嘅編劇得一組
其他編劇組都係無料
淨係識寫嘈交拖劇情
嗰季邊套重頭要煲
最強組就會去嗰套劇幫拖
例如Arrow頭兩季咁得
第三、四季垃圾到癲
結果第五季係超級回勇
極好睇
但到第六、七又變返垃圾

Arrow S3 出之前我記得我勁期待，越級打Batman敵人忍者大師，點知得雪山嗰場打得幾好，整體真係比起S1S2大倒退

有冇諗過s1s2好睇到太離譜

起碼會集集都想追

係個髮型累事姐
留陰唔襯佢

個新角色做緊既野同heroes 入面做既差唔多既
係咪特登搵佢做

最搲頭係S2最尾話最愛嘅係Felicity

S1S2最正係荒島回憶，Shado

簽約就唔走得？一個月通知姐
俾夠三個月你好唔好

Kara幾靚都好
睇到第五季 d劇情已經唔想care

Kara: pants

有冇kara pants既gif

佢身型似Superman過Taylor好多

Brandon 件戲服墊左野所以厚身d架
不過佢本身都大隻過Taylor

Kara好似老左又肥左

會唔會畀mon el揼大咗個肚？

身高都係啦
Brandon Routh成米九咁高

唔係肥，係大隻
佢有做開GYM

咁我覺得依組係去左Supergirl，依幾季都keep住好睇同緊湊

可唔可以cut左火星佬條線悶到抽筋

唔覺
悶到嘔

D劇情我已經唔在意
睇kara表演就收貨

淨講Kara
其實第一季係最正
唔止因為年齡
Supergirl未入CW之前
係Keep住走陽光路線
Kara啲笑容特寫係好多
最記得有一集佢托起校巴救小學生
個笑容係甜到超能鋼都要溶化
但入咗CW之後
開始玩懶有深度嘅劇情
Kara成日皺眉便秘
甚至黑面
笑容已經大幅減少
就算肯笑
都係變身前同朋友聚會先至微笑下
好似第一季變身之後充滿自信同愛嘅燦爛笑容已經好少見到

唔似
我覺得今季重點係Arrow
因為最後一季

我都覺
但無黑人擔重戲又唔得

今季arrow都未播，未來人?

我係覺得火星條線極悶完全唔想知佢火星發生咩事
但係我幾中意佢做局長

第一季同barry crossover個集

flash 第一集悶撚到

做住其他野睇 完全唔知做緊咩 唯一知道既係今季boss應該係ramsey

又family issue 又拗交 無啦啦又喊驚barry 死
成集都唔知想點

季季都驚/喊一次

佢應該係bloodwork

可以接受既，入黑洞喎大佬，你估少野呀

以前套suit真係好好多，又可愛

又話cisco會離開劇組?
S6又見到佢

傾掂數啦
繼續regular

但冇左vibe

佢同劇組之前有咩問題?
想加人工?

上季尾仲特登取消異能
又送埋禮物俾Killer Frost道別
講明要另覓人生路
完全係離隊格局
點知依家若無其事繼續留嚮度
又完全唔解釋
即係佢嘅另覓新生就係唔再上前線
退返幕後做支援？
劇組好似連兜都廢事兜
搏班觀眾唔問就算

唔係話想拍舞台劇定其他野咩

一諗起FLASH就諗起黑妹把死人聲同個西樣,同MAY姐 肥媽有得比
佢想整劇版FLASH係大家庭缺一不可,但每次都TBB甜心風暴FEEL 集集嘈
(大家盡量用不推文 等時事台活動POST上熱門)

無咗都好
唔駛咁屈
論能力
上兩季主角Team如果識運動係超勁
結果編劇要特登寫到成班主角突然唔識善用自己能力
好似弱智軍團咁先可以俾敵人威脅到

vibe純粹瞬移同埋搵線索

coie好似有埋robin

1966年個羅賓，可惜蝙蝠俠個演員過咗身
btw今年有個eatser egg係Michael Keaton嘅蝙蝠俠同貓女結婚

不過而家身形有d肥 好難諗佢扮robin

係喎，真係冇解釋，你唔講我都唔記得 屌

原本諗住至少有一句對白交代
結果夠膽死連一句都無
等於公司有同事遞晒辭職信
食埋告別宴
講晒Bye Bye
然後第二日繼續返工
而又無人問點解

LUCIFER!!!!!!

coie會唔會其中一個earth既supergirl會死呢

好似話Barry會死，我估oliver會一命換一命救返Barry

但係上季elseworld換左barry同kara條命啦咩

Barry唔會死掛 佢死左成個s6仲點玩落去

Alex老母都係supergirl kara

監製都話Barry會死

咁crisis 果半季點玩

*Crisis後

肯定冇事
Arrow代佢死

2019年度巨型交叉集「無限地球危機」(Crisis On Infinite Earths) 日前在網路上流傳的一份頭條標題寫著「韋恩技術工業首席執行官— 布魯斯.韋恩 (Bruce Wayne) 將迎娶社交名媛賽琳娜.凱爾 (Selina Kyle)」的道具報章，正式將導演蒂姆.波頓 (Tim Burton) 執導的《蝙蝠俠》系列電影納入綠箭宇宙中的平行宇宙，但本次大事件似乎並不打算止步於通過彩蛋的形式提及該電影系列。

今日稍早。國外媒體 Canadagraphs 在其官網上指出: 羅伯特.烏爾 (Robert Wuhl) 在《蝙蝠俠》飾演的亞歷山大.諾克斯 (Alexander Knox) 將在「無限地球危機」中登場。根據他們對該場景的文字描述，男星當時正在閱讀一份報章，而不久之後便抬頭望向了天空。

由此來推測，烏爾的戲份應該僅是客串性質，而且甚至是發生在故事的開場片段。

Not perish shall be pariah lol

官網出咗post話Cisco is back

搵第個earth嘅vibe, vibe一次
跟住就永久vibe啦

傳titans會加入

唔係掛
呢套嘢夾落去有啲怪
同埋越加越多人
睇怕仲多過復仇者四

屌隻女超人轉左著褲
冇黑絲J點睇

岩岩我睇完報導都想講不過coie唔係拍緊啦咩 點加戲份

演員出到聲話好撚凍 冇辦法

出到咁多coie得五集趕到仆街喎

可能播下片當parallel universe

可能好似上季batwoman同今季black lightning咁客串1,2幕 如果睇到robin又fuck batman就爽 不過cw劇唔比爆粗

唔知 reddit 冇講

嫌cw係細台？

咁叫細

上季冇乜睇，原來Arrow有個Mia咁正嘅角色

Arrow 一開波已經估佢唔到

arrow 新一季播佐？

mia好正咩

係，播咗一集

岩岩睇完Flash 同Arrow
兩集都好撚好睇，完全遠超上一季
由其係Arrow

好正我鍾意呢type

Batwoman d劇情婆媽到

個黑人女人已經開始黑人憎

第一季啲回憶返哂黎
其實arrow會唔會係由佢想主打team arrow 而唔係比佢一個人單打嗰陣已經注定左唔會好睇呢

套劇叫arrow 但就講arrow戰隊 緊係唔好睇

超人可以喎，佢正氣過上一個

一見到Iris唔捨得個女婆婆媽媽咁就燥

凡係英雄劇一多同伴就會膠化
最多好似Arrow第一季咁
固定同伴得一兩個
實則落場打都係靠自己一個
Copy that都係危急關頭先出現救場
咁先有壓迫感俾到觀眾
又唔駛刻意弱化主角
等觀眾覺得唔係一面倒
睇下Supergirl就知
依家咁嘅同伴陣勢
好難令人替主角緊張

不過arrow s5又平衡到幾好睇
Chase比到好大壓迫感比成隊team arrow

可唔可以大約講下劇情？ Ruby rose 演技有無進步過？

confess oliver

chase係繼deathstroke之後吸引既奸角

a movie(season) is only as good as its villain

劇情係上季crossover之前 仲未戴紅色假髮
Bruce失蹤左幾年，gotham有隊保安叫crows 老細係Kate老豆
N年前Kate同孖生姊妹Beth同佢老母遇到意外，Batman救左Kate但Beth同老母都跌左落河 老母死左Beth唔見屍
Kate成年後加入左美軍但因為les比人踢走左 之後去左世界各地修練
有一日佢聽到電話話佢n年前條女比癲婆反派Alice捉左 喂住就返去gotham
查查下野發現bruce係batman跟住就著佢套suit去救人
跟手發現Alice係Beth

大致上係咁
可以同你講Ruby係冇演技可言，但啲動作戲係絕對合格，劇情就...不過不失啦 可以觀望多陣

俾imdb fake佐。。。仲以為30號先第一堂

Thanks C Hing , 咁我都係等出多幾集先考慮追唔追，暫時追住supergirl先

既然講開咁順便吐槽下 是但cap左幾張
岩岩係浮冰走返出黎：

聽到條女比人捉左：

見返幾年冇見既老豆時：

比人吊起黎打時：

個樣都係一鳩樣

如果今次crossover未帶紅髮咁咪駁唔番上季個crossover?

black lightning連字幕組都冇乜人理

我估過多兩集會駁返

可惜係最後一季

畢竟當年係Christopher Reeves嘅接班人

預告見到下集就有

我睇足兩季,第一季寫得亂又寫唔到重點,主線又唔吸引,成套家庭劇咁
同樣係黑人hero劇,Luke Cage好睇好多,起碼係推緊主線

Luke Cage S2 真係正

Arrow

佢本第LOT 唔係扮緊ATOM 咩？

平行世界+佢做過超人

Atom (X)
傻Ray (O)

Arrow cls

一見Oli Tommy Laurel 三個企埋一齊就諗起Oli S1勸交勸到同Laurel扑野 Tommy喺樓下望上嚟

Oli敬Adrian ten steps ahead致敬S5

Oli打黑箭終於可以全面屌打，唔洗好似S1咁狼狽

呢個Laurel係邊個Laurel??

其實oliver第一季d表情都係得一個

Earth 2 laurel. 上季從良後決定返去e2做cannery
不過揾chase 做the hood 估佢唔到。好正
但咁睇 monitor 派oli返去e2 拎野已經改左本身e2個歷史。
記得以前提過 係e2 alive 個個係Robert Queen , E2 oli 係死左既

E2 history 唔同左

Arrow好睇到好似返左去S1咁
如果由第一季第一集開始追今集會好有feel
最尾攬住阿媽嗰度好感動

LOT都好耐冇見佢suit up做atom了

斷左上一兩季，而家再睇有冇影響

真成季都唔知有冇suit up兩次

我覺得冇，未來線啲關係好容易理解到
利申：S6 hea追，S7淨係彩Crossover

唔好咁深入分析arrowverse timeline

我第7季都係睇左半季棄左
諗住last一季照睇S7上wiki補習番算數

我上youtube睇mia smoak精華

是但啦 反正成個e2都無左啦

咁咪連harry Wells 佢地都無埋

S1多靚女又成日show肌
Batwoman真係睇佢打交仔又冇女又冇

論最多靚女睇黎講，SG應該第一
Kara, Lena, Alex, Reign, Psi, Saturn, Eve, Nia

Eve今季肥到豬頭咁
Btw sg真係冇豬扒賞心悅目

Eve係咪大住肚拍？

新加入買左Catco既Andrea都j得下

Milf
想搞大佢個肚

婊子

Arrow 淨係依一集已經好睇過佢前兩季+ Flash X季

所以我仲繼續睇SG既原因係睇女
第二多靚女應該Arrow

係legends

冇olicity bullshit 即刻好睇返

Zari, Sara, Ava, Nora, Charlie

證明編劇有心嘅話根本可以拍到頭兩季質素，依兩年啲劇成日講兒女私情，搞到劇情又鳩又悶，撚有人想睇咩

唔記得左今季冇Felicity

zari

即刻好睇好多

felicity由第一二季人人讚 變到宜家人人屌真係多得編劇唔少

佢今季唔會再出？

角色定位問題，好好地做it女咪算

上季棄劇果陣佢仲未出場
今集第一次聽佢講野...原仔咁雞仔聲本身睇相見佢幾型格咁

剩係個樣都夠殺

佢同nyssa對打變大嗰幕好好睇

Nyssa對波

nyssa嗰陣係大緊肚

arrow唔記得左
點解新earth個個laurel 會識oli

仲要特登比個overwatch名佢

E2 Laurel啫係black siren
佢上季俾felicity同Quentin感化咗
返咗E2做vigilante

完全睇唔出呢個係earth2
可能一講earth2淨係諗到flash

雖然屌住睇
但有d唔捨得Arrow

以前arrow shado huntress cupid嗰啲靚女，今季希望有得見下

其實都6年啦 點解barry都仲未明future can change呢個道理

邊到有得睇

netflix又無左了

又唔想去大陸網dl黎睇

因為同佢講野果個真係神黎
有權威d掛

佢本身model黎仲想有咩演技 等多幾年先啦

想問下coie係咪batman,supergirl,arrow,the flash聯動
咁black lightning同supergirl e幾季講咩
e 2套由s2開始棄左,supergirl s1悶到

換左,所以先話Oliver未來會死

唔同電視台點聯動

rarbg+subhd

titans傳入coie不唔知點

等睇下點啦

講起the flash就搞笑
sendhil ramamurthy係heroes研究超能力,研究到埋黎the flash到

Dig真兄弟去到第二個宇宙搵佢

幾年前OITNB已經戲屎，睇黎一啲都無進步過

睇返S1 copy that成日戇鳩鳩咁畀oli撚

Sg暫時見唔到同crisis主線有關
但係anti monitor上季最尾帶左火星佬個呀哥去sg地球

Sor係monitor

thanks

Supergirl上季自從有Lex Luthor之後已經好睇咗

今季唔洗屌，season 8第一集好高質

supergirl由第二季開始好睇，好過flash好多

幾感動

今季會唔會oliver每集去一個世界然後嗰個世界就玩完

下集係咪去season 2

下集標題welcome to Hong Kong
Btw earth3個景好似係香港

仆街，遊走九界到第十集crossover大結局

見到Adrian仲期待佢coie

btw, 今次到olie講 ten step ahead

等睇佢對heykid講heykid

吓我上季頂唔住棄咗，發生咩事

上季crossover講oliver同monitor做左個deal 救返barry同supergirl 條命 同埋有個crisis黎緊 季尾monitar 就帶走左佢去做唔同任務救multiverse

今集就派左佢去earth2拎d野 個ending就係crisis已經發生緊 anti-monitar 消滅左成個earth2

唔該巴打

睇完S8再對比返S1

本身唔走全部earth都要玩完架啦

嗰陣仲係肯殺人

世界破壞者 Oliver Queen

最後所有earth融合

我只是一個路過的CW 角色

Red death (arrow) ff

得10集點夠睇

Btw Mia好撚正

有無人可以解析下BA做乜
唔避開正面食曬d紫外光

避唔到

我想問arrow片頭個個係batman頭套？

咁katie本身漫畫好似都係同性戀？

Dean Winchester?

係香港出過道 拍狼牙個女主角

佢本身就拍過超人做超人

實會啦，Supergirl有大超幫拖，Batwoman都應該有Batman!

逼到olie面前自己

Bugs啦應該
Cw啲劇我睇過到咁上下季數啲編劇都似係會唔記得以前啲設定
THE VAMPIRE DIARIES/ supernatural 呢啲都係

Confess嗰幕係Oli演技發揮嘅極限

咩叫好似
你係咪住香港

我知呀，生不逢時

其實我係想話套suit好可以，同埋我鍾意佢個樣多過supergirl個超人

睇落大隻咁多既

米九就算正常身形都大隻啦望落

佢係型啲靚仔啲既
不過明明一開頭係arrow個度係好撚型好撚醒既
拍拍下去到明日傳奇變左戇鳩仔咁
無哂個種科學家 生意人感覺

係
冇記錯之前DCEU老爺未有人選之前佢係網上呼聲最高個位
而家套supernatural 都拍完仲唔攞正牌拍

LOT始終係鳩鳩地style，佢都轉到攪笑feel既
但弱化左佢，又冇得suitup又變左路人咁

希望做大超後會多返d戲份啦

集集同老婆打情罵俏

不過spn終於完 好唔捨得
屌第一集片尾個幕

我唔係早排返睇返arrow都唔記得佢一出場個陣同依家係兩個人咁款

佢做返大超好正

budget唔夠 上唔到裝 大家將就下

其實佢去做大超好過做咩原子俠
我想cw開套超人劇

唔係傳會開咩

應該唔會
題材同supergirl撞左

我睇到上帝個家姐定條女出黎就冇睇

睇錯以為係wells嚟

家姐
上季尾上帝妖魔化左了

班鬼佬

chase完全冇正派個種氣牆

係 welcome to hong kong..btw好似九katana

第一眼望落去似想捏死barry

Mia同Oliver 會同場

william: dad

今季咁樣開兩條線
都似會合一

Marc Guggenheim
@mguggenheim
Accidentally deleted my draft of the Arrow finale today. But got it back. #CrisisAverted

felicity點解唔拍今季？

今季劇情唔係好關佢事掛
佢要專心養大mia嘛

因為最後一季要拍得高質啲

ARROW好好睇啊
屌你見親tommy都眼濕濕

Fit左好多
之前客串肥撚到

悲情角色

My name is Oliver Queen

想問下2040 William隊Team Arrow係點黎？

咁都得

你睇返s7 先知 雖然s7都好撚爛下

成年William真係同小演員成個餅印咁

可能知道有打戲特登操

啱啊 唔好talk talk talk啦 oliver遊走唔同season重新經歷唔同片段 然後coie 再結局 就好完美

佢地故事貫穿成個s7
Mia係Oliver同Felicity 個女（但係由Nyssa教佢打交）
有個黑人女人係野狗個女Zoe佢係未來金絲雀
Connor係John Diggle既養子 亦係Bronze Tiger親生仔

究竟connor會唔會做green arrow
好想佢suit up lot果套suit

我惗唔會喇而家明顯推緊Mia做GA
不過可能會有某個地球係佢

Legends第一季有集係講star city 2040
雖然個settings都比人食左 但係未來個Green arrow (connor hawke) 係同一個演員
Btw 唔明wilddog同佢老婆都唔係黑人 唔知點解搵個黑人做佢個女

我知但flashpoint改左個timeline
Wild dog本身係拉丁 不過Zoe兒童明明係白人

當flashpoint改左timeline算

btw..黑人做大個zoe真係講唔通

Ht出flash

我要S4 suit

S4果套靚咁多 呢套真係買唔落

btw出得flash, 無理由sg同arrow無份掛

果陣岀電視jl 都估唔到cyborg 原來唔岀
Ht呢d野 好難估

*電影

邊到有得上網睇或下載arrow 第8季

Batwoman個假髮好假

supergirl又開始個d呃呃氹氹既劇情啦屌

啱啱睇完arrow s8e1，另一個世界個arrow 係乜水嚟？
點解佢最後會提到Bruce Wayne

巴打冇睇前幾季？

冇追幾季。
我由第一季追到第四季，見嗰時劇情開始膠又重複，就冇追。係今年見最後一季又劇情大串燒，加上好多人話上年crossover prison break 好好睇，咁我先睇番。

Earth2 GA係Adrian Chase 而佢既師父可能係Batman
Earth1既Adrian係 第5季大boss 強烈建議巴打追返第5季，反派太出色

睇左三集batwoman, 原來係家庭倫理劇 。新一集kate識左個bartender, 原以為即刻帶返去啪啪, 點知係我等你電話, 嘩diu !乜kate咁純情既？。黑人ex已經知係煩膠, 全套劇得Alice正常

Sophie真係臭婊子黎 為左畢業又飛起Kate
而家搵到老公埋單 見返Kate又心思思

SG入面就Kara Lena 仲gay過 Alex Kelly , 可唔可以cut晒呢d on 9感情線 , 又想pair up Kara Willam, 有無問過Mon-el ? Melissa 次次都搭上同劇男主角, 愛一個嫁一個 !

自帶bgm嘅boss

搵到人埋單又心思思, 拖多幾集肯定偷食kate, 之後又扮迫不得已放棄, 無限loop

Lena復仇記唔知Crisis有冇佢

有lex好似

唔似想pair william同kara

tvb編劇模式, 最初互相憎對方, 誤會解開之後, 就慢慢搭上, 上集已經洗白William放工去派飯, CW唔想Supercorp, 但又經常用supercorp溜粉 ! 所以安排kara 有男票。

CW宇宙繼Flash第一季RF之後
最成功嘅反派就係佢

出唔出色得過deathstroke?

Arrow 版正過Titians版好多，聽講去到後期轉咗忠

s2既deathstroke >=chase

睇左3集Batwoman 已經好悶，又無劇情Kate 成為Batwoman 過程又無說服力又feel唔到有幾勁

巴打你有無睇上年elseworld crossover?

冇，我係唔係要睇番

真係miss咗好多

上年crossover 接住今年crisis 建議睇返

係囉，我連今集個羊咩鬚都唔識

依家套嘢真係好睇過幾年前，有番第一季嘅感覺。

睇返s5 elseworld s7頭半季講oliver坐監果段就得架啦 其餘唔使理

Btw S6 尾講oliver同全世界講左佢就係green arrow

Thunder今季條女

真係好造作
扮勁咁

S6 可以睇5/6集用hey kid 做重點

愛一個嫁一個 笑左
Btw, Melissa同Chris Wood訂左婚了

終於出！

今年9月1日已經結左婚啦

都唔代表咩
佢又唔係未結過

仲記得佢之前老公係做cat個仔adam
Mon-el出黎冇耐就同adam離婚

流出相

派帽俠melissa

原來已經結左，以為仲係訂婚階段。
雖然訂婚已經係今年二月既事。

灣仔大學

又stereotype我地香港
不過係好睇既照咁睇會順住落去回顧，下集有Thea

同埋睇左Flash,今集除左Harrison nash wells同frost之外都有啲悶

我覺得今Arrow有啲悶
Katana靚左 但係個面具真係好醜樣

cisco自己笑自己同wells個套路

隻敵人個feel 好似vemon

thea個陣mk味

black lightning上2季套suit仲好睇過今季

遲早離 不用上心

對佢黎講
結婚即係拍拖

巴打睇直播?

有得下載啦

冇字幕

我睇英字

見到得hdtv版有字幕
web版高清仲未有

當練listening

唔好當美國係香港娛記咁睇
人地外國拍戲拍劇係真係會為個角色去練好耐好多野
所以佢地知自己有打戲剩係通常一定會預早好耐去訓練
諗起香港之前有條姐仔過去美國casting話人地拍一shot拍勁耐度勁多野 香港拍一套劇一陣就拍完 話人地無香港咁勁

John 本身都係有個女變左做仔啦

咁呢個講左係flashpoint變左仔wo好似

Melissa扑野相都流出過添啦屌

其實無咩野喎 啱咪一齊 覺得行到想既咪結婚 唔啱咪離
有咩大不了同影響其實

Melissa啲閃卡靚到可以開攝影展，影到好有藝術感完全唔似甜相

我用內建自動搜尋字幕有wor

岩岩出左web版字幕 不過有d譯錯

嘩屌今集Arrow痴撚線
好多借啲椅影射今日香港

用vpn連去美國Cw睇

中字？中字成日譯錯/譯左literal意思

巴打既然都都知佢譯錯點解唔睇英字/生肉又快唔洗等

唔係全部譯錯
我英文又差

下集Thea

屌你 個香港見到笑左出黎
全部招牌都係數字

見到Chai Wan University 笑撚左

點解batwoman勁到elliot又好似知bruce係batman alice又知kate扮batman

打解放軍笑撚左 諗起大陸人d玻璃心就好笑
Btw有無人覺得個日本妹靚過佢係s3果陣

點解今個season Oliver好似弱咗咁多

今集啫，oliver不嬲同比卡超一樣，戰力可加可減。上集超勁，今集輸畀白髮女

佢同Lyla都老左好多

會攰架 會減體

可能香港未來條線真係會有

要bt

想搵網上睇的

btw原來綠箭俠第7季都上左netflix了

Stephen Amell話佢同Grant Gustin拍最後一場戲嗰陣訓着咗，是咪代表Oliver死硬了？

攰得制姐

唔死既話之前吹咁中就冇意思了

大

估唔到有一日會見到綠箭俠打解放軍

好想瘋狂俾Mia西面

JJ: Put down your weapons.
Mia: You first!

Mia老豆係邊個

Oliver

估唔到會有人問呢條問題

唔明點解mia同corner可以唔笠頭 咁咪比人知係邊個 定係佢地nth to lose所以是9但但

Flash forward咁少鏡頭，再遮埋面又少啲出樣戲份，點鋪排spin-off

屌

Cait, you’re killer frost!?

唔會掛，佢哋兩個sweet到爆，又成日一齊放狗！btw mon-el真係好鬼靚仔

有冇咁難發現

佢已經一見到就知啦

睇唔透ollie係扮廢定真廢 打唔贏china white但打贏tommy

四個女人三個Les, 外粉好驚kate會喺crossover食左alex

今期明日傳奇出左主題未

Mia演員Kat嘅訪問片真心正

The new historical villains will be called "Encores"
Astra will be the main antagonist of the season.
Astra係constantain救唔到嗰個細路女,上季話佢係地獄學壞哂
Cr: Arrowverse wiki

corner可能入lot

邊度

你當佢打輸俾主場啦，個地方咁窄

BL套新suit搞到佢成個龍套反派咁

中國人最撚好打

好似Diaz咁

你諗下係ASA設計既，唔似反派就假啦

LOT最大貢獻就係收納其他CW劇嘅棄角

咁 解放軍呢

得半季就算數啦

係，希望melissa唔好再離婚啦，白頭到老

每季arrow都會傳一次john係綠燈俠

Earth3 John

上季earth 90個barry話john冇戴戒指，今次coie應該真係睇到佢變綠燈俠

上季arrow都有話john好似係姓stewart?

希望佢唔好提早釋出海報劇透

講到咁白 應該真係gl啦
Arrowverse d編劇真係會聽fans意見 唔似wb咁我行我素

之前mon-el好似同tvd女主角Elena一齊，食親都好野

d大陸仔係度屌話解放軍應該>arrow

on9

唔好嘥時間睇佢哋嘅討論啦

就係睇完今集已經估到佢地會嬲豬特登搵黎睇

究竟flash可唔可以出到一集
係入面d人全部 無鬧過交咁過完一集

Barry, we need to talk.

問題要WB開綠燈先可以用綠燈

s1?

條新女一黎到就同Iris嘈

求新女ig

又黎d呃氹野

佢叫Kayla Compton

我覺得Iris洗撚同佢交代好熟咩

咁把炮咪自己查落去囉 你都未必查到multiverse啦

不過靚女大曬

仲有無啦啦整個Ralph老母線出黎又係r頭出黎呃鐘

好開心frost有多d戲份，重同barry team up
之前cisco太多溝女線都開始悶

Arrow season 8有少少似avenger 4，又係用正式故事發展去做回顧。

睇到r曬頭 同主線又無關 都唔知岀黎做乜
班編劇係咪食撚咗屎

要揍夠45分鐘

Earth 2消失個陣d人變煙
Monitor個portal同Thanos都差唔多

講多d frost重好啦，完全9唔搭8

最後一季又黎開支線做乜鳩
好冇危機感

Flash邊係最後一季

就算講Ralph都應該講佢老婆啦

隔離arrow都好左咁多 flash仲係咁撚鳩
集集都嘈交 同埋barry同oliver兩個人真係高下立見
兩個都被通知會死 oliver就坦然面對 barry就喊苦喊忽咁 仲要唔敢同人講

oliver死過翻生對Ra's個陣 可能barry未試過死亡邊緣掛

黑人黎講算幾靚
都可以J下

Oliver：ok咁有咩要我做？
Barry：我就死喇

拉丁

Katana 會唔會參與COIE?

我估唔會
或者可能一兩個鏡頭咁
我覺得佢個look好睇左

Ollie屌打老解

arrow如果cut撚左未來個條線
即使升幾個level

無計，個未來線同crossover 有關

次次睇到都想skip左佢
成班三唔識七既人係道喂喂喂
又唔知係道表達D咩
我睇arrow係想睇oili

都係咁怪 塊面

有咩關係
Crisis係未來已經係過去左

Oliver應該會去未來見mia
Crisis流岀照有佢兩個同場

臨釘前求monitor比佢見多mia一面

學龍珠悟空悟飯咁，兩父女一齊射箭打boss

個面具真係好醜樣

個面又細又尖 jm9

話左會開superman劇

wb又會咁好死放出黎拍劇？

因為唔拍superman電影

又唔係 flash都拍電影 不過冇了期咁delay

同唔拍都冇咩分別

係咁改劇本 又話黑暗得制(定唔夠黑暗)

Henry cavil好撚慘

好能彩當年christian bale唔接
話演左3部曲好停,呢個演員真係有先見之明,阿Ben仔咪仲慘

有咩慘 佢都會做007 啦好似

之前又話傳係黑人,又話係黑人女人

今季閃電大約有幾多%機率一聽到黑妹把死人聲同樣就會打爆MON?仲未睇新季

有冇人覺得supergirl入面個superman好7, 完全冇superman feel同埋個演習都好樣衰又唔夠高又唔夠大隻

幾靚仔wor 做Clark唔錯

係唔夠高

完全接受唔到Jimmy Olsen仲大隻過超人，還我毒撚Jimmy！

傳左好耐拍mos2,佢本人都好想拍
但wb死都唔開
Crisis有3個大超冇佢份
而家開新劇又無佢份

haircut

搵佢拍大超劇好過

髮型真係好重要
Legends入面個傻鳩長髮完全遮住左佢本身個靚樣
當年佢做大超個陣個奶油小生樣真係好撚正

型好多，連kent個造型都好J d

kingdom come好型

batwoman一開始又sheshe我驚我頂唔到一季 btw..點解唔變聲 咁crows d人咪知佢係batwoman

今集sheshe條女幾靚丫
佢唔係變左聲喇咩

點解Batcave套蝙蝠衫好似帶咗bra咁？點解Bruce同Batman同時失蹤Kate都唔知Bruce係Batman？點解Kate出去捉賊要搽唇膏，唔驚反光暴露位置？

btw呢套劇設定有冇羅賓／Nightwing？

不要問 你會怕
個賤嘴女dj有提過「Robin」

Gordon係退休定死咗？第一集熄Bat Signal咁大件事提都冇提過Gordon

開番bat signal都係luke自己開

係咪成個警隊解散左

完全聽唔出有咩分別

Hbo max有三個dc新show
綠燈！

Zack cut Zack cut

大隻係夠，但唔夠高。
其實最好係高過Arrow同Flash，咁先有氣勢。

sheshe都唔緊要，但呢條線只係last兩集就完左做乜鳩？

咪同Oliver第一季fuckboy一樣

有冇人覺得Batwoman 個red wig好趕客?

覺

今個星期Arrow又領先The flash一大截

Final season回勇

咁快connect

正路 出番哂d舊人已經贏flash 今集仲要有mk thea

arrow係真crossover前傳，主線清晰明確

其他有佢地自己條垃圾主線要推，成堆狗屎垃圾撈埋一齊唔會好睇得去邊

得Flash同crisis有關係
仲要揤牙膏咁每集幾秒

Sg睇到想棄劇

火星佬同Jimmy呢兩條線真係好撚煩膠

Arrow今季好撚好睇
好唔捨得

之前crossover係可以原全唔追開都睇到
今年一定要睇左arrow先

Supergirl同batwoman都飛住睇
好悶

barry: i am gonna to die

supergirl 唔係 kara lena 一齊出櫃做真情侶都唔會再睇
batwoman見大家講到主角啲戲咁唔掂我諗就算啦

Batwoman唔止主角唔掂 係成個故事 劇情 世界都唔掂
Gordon又唔知去左邊 個故事又悶

痴線arrow當年d女幾撚正

CW窮得只剩下女

arrow咁快老幼同場

屌你老味，arrow最尾oliver mia william三父女相遇真係起雞皮

Thea超正回歸，打Talia智勝。佢同oliver道別嗰場感覺好似stephen同willa兩個演員互相同個佢哋呢八季嘅角色道別咁。

今季得10集咋 差唔多啦

睇咗三次

第二季未睇晒都棄咗 劇情好悶

Thea殘晒

都唔知個故事想點 villain 又on99 係個妹
Family issue.. 個Gotham City 又唔似罪惡之城
唔知套野想點

Cw既gotham完全無gotham feel
之前電視果套gotham有feel好多

係唔係有套新劇係大超擔正

冇個班經典反派搞唔掂

根本只有第一季真係好睇
可愛陽光女孩
眾男伴月玩曖昧
Ms.Grant指導Kara成長
同Alex嘅姊妹情
同火星獵人嘅父女情
Supergirl同OL身份之間嘅生活替換
所有嘢圍繞Kara去寫已經好正
劇情簡簡單單已經足夠
但之後越加越多無謂嘢
插出好多苦悶支線
因為換咗電視台轉地方拍
無咗Ms.Grant成套劇已經大打折扣
Alex突然變同性戀
第一季硬朗家姐變成軟弱煩膠
造型由原本索女特工
變成越來越Tomboy Feel
火星獵人同佢老豆阿哥啲線無人想知
但幾乎集集都要加料
Brainiac做助手好地地
無端端同變性人搞條感情線分薄劇情
James由第一季一直改設定改到依家
根本改到唔知做乜仲要存在
Kara幾乎只有Supergirl條線有嘢寫
轉職做記者之後基本上無嘢寫
只係變成Supergirl嘅輔助線
第一季佢做OL同Ms.Grant啲線本身都好好睇
但依家係無晒
佢變唔變Supergirl都無乜分別
因為描寫側重晒落DEO度
成套劇依家淨係用嚟瘋狂宣揚左膠大愛思想
已經徹底走火入魔

第3集好好睇

你講笑咋下話
第一二季係sg最低潮wor
第一季除左Cat之外基本上係冇野好睇好似拍比呀婆睇咁啲動作戲悶到，個boss尷尬到我唔敢睇
第二季加左mon el，可惜大boss打mon el老母
第三季打Reign 靚女就唔洗講，仲要劇情係豐富左Reign同sg既角色（雖然同時多左好多Drama)
第四季打Lex幾有驚喜 最緊要係飛左煩膠Maggie
不過今季暫時好悶可唔可以快啲搞掂火星細佬繼續講Lena復仇記

劇情/打鬥上sg一定唔係最好架喇，但我認為sg係塑造角色上絕對係5劇入面最佳，其中好大程度歸功於Kara演技（個人覺得Kara演技係好過Oliver同Barry）

S3 真係高質

希望crisis thea會返黎幫手
佢真係好撚正

Talia
Thea
Zoe
William

睇imdb coie arrow episode full cast 冇佢份

無得睇Nyssa 有少少失望

總係覺得呢集好睇係好睇 不過總係到喉唔到肺咁
Nyssa就算呢度冇份都好 係遲啲個spinoff一定要有份呀

咁佢真人本身都煙產

第二，三季好睇啊ching . Suggest睇返

Exactly.
第三季好正，打Reign
仲好記得Kara同Reign既first fight，比人打到流哂血

我同意鍵盤聖鬥士巴打講法，第一季其實都唔太差既，因為有Cat，外國好多網友都鐘意睇佢，成日問佢會唔會回歸，不過自從第二季轉左去CW要去溫哥華拍，個演員想stay在美國唔想去加拿大，意見不合，咁就冇再拍。
仲有樣野，今季暫時黎講，Kara集集都黑口黑面，皺起眉頭，冇左以前果種陽光開朗感覺，加上套新suit著褲，可愛feel冇哂了

大家口味唔同
第一季係唯一一季Keep到Kara陽光性格（除咗某集黑化）
轉咗CW之後
Kara學Barry成日便秘
變到越來越小器同自我中心
個角色越來越唔討好
至於動作戲
從來無好過
反而啲設定越來越崩壞
第一二季都係氪氣星人或特殊角色先有得同Kara正面打
但依家求其一件外星二打六都大力過Kara
輕易將佢轟飛
之前某集條外星蛇睇到我O嘴
成套劇得返Lena條線有少少睇頭

如果認真睇
會發現第一季同之後季數基本係兩個唔同嘅世界觀設定（當然同換咗台有關）
第一季雖然地球已經有外星人
但都係處於半隱秘狀態
但之後嘅季數突然講到外星人已經融入地球人生活圈子好多年
因為想寫種族矛盾劇情
結果格硬改世界觀設定
所以我自己會當第一季同之後季數係兩套劇嚟

我地睇重既位唔同
我自己會比較著重情節同打交畫面，反而唔係好留意到心理變化個啲
我自己覺得轉左黎cw後cg好左好多，啲新角色亦都吸引到我（Reign, Dreamer, Brainy等等）
你比較返同台其他劇，你會發現呢套劇冇乜主角係黑人憎
Arrow既Felecity同Flash既Iris呢類煩膠豬隊友係sg係見唔到

Kara留左陰之後冇之前咁靚

今季supergirl好似少左d we need to talk既劇情

火星佬婆媽過女人

Flash好撚多talk

今集未睇不過諗起第2集ralph一番黎就同caitlin we need to talk

Talk左成集
Cisco同Barry talk完到Ralph同Iris
最尾Barry同Joe又talk有咁多野講不如轉做清談節目啦

不過barry同joe個到有啲感動

單論劇情緊湊度
第二、三季的確係最好
但我鍾意第一季
係因為設定清晰
每個角色分工清楚
就算劇情平淡
睇下陽光Kara同其他人互動都已經好睇
你留意之後季數啲設定係亂晒籠
James係表表者
最初設定係Kara嘅男神
存在價值就係同Kara發展感情線
後來條線斷咗
James係應該退場
結果無退
反而俾佢轉職
又做老闆（唔稱職）
又做守護者（唔勁、造型又柒）
跟住仲同Lena一齊
但無觀眾想睇（大家寧願睇Kara同Lena做CP）
James變成一個文不成、武不就
但又要格硬存在嘅廢角

另一個角色Alex更加慘
可能好多人唔記得
Alex第一季本來係聰明姐姐
佢嘅設計係Kara嘅相反
Kara係有超能力
但天真易俾人呃
Alex無超能力
但聰明機智EQ高
本身兩姐妹係有互補作用
但依家已經無晒
Alex原本係個有女性魅力嘅角色（第一季個有錢佬係對佢有興趣）
但依家無論造型定性格都越來越似男人
仲要越來越蠢
之前同Maggie啲收唔收養細路嘅嘈交戲
睇到搖晒頭
但依家又無咗件事
反而無端端走去溝黑妹
咁妳最初同Maggie離婚係為乜

James同意
但唔阿意Alex廢左，反而覺得佢係人類英雄中最型對佢上兩季既跳樓同浸水scene好有印象

可能個編劇諗唔到有咩寫，所以又講下火星。
話時話，今季個主要反派係邊個? 又係Lex? 因為佢好明顯上季最後未死。

但火星細佬係Monitor帶去Earth-38 可能關crisis事
後半季大boss可能係Eve個組織

冇超能力黎講佢係好好揪，應該仲好揪過黑寡婦

無話佢唔好打
而係性格上最初冷靜高EQ
幫Kara分析世情嘅好姐姐功能無晒
只係變成一個好好打嘅男人
可能大家想睇嘅嘢唔同

我暫時最鐘意第三季，跟住就第四季。
老實講，我好想Samantha繼續留低做regular cast，有D鐘意睇佢。雖然Reign個身份死左都唔知寫條咩線劇情比佢好

啲角色好嚟好去算。好似 Arrow Adrian Chase S5 之後間唔中客串下，效果幾好。佢變regular就冇咗 ten steps ahead 嗰種氣牆。

Sg睇劇情你就輸了

今集Arrow正到痴撚線
雖然主線劇情膠同埋Copy that個條線唔知做咩事（堆人名完全冇印象）
但齋睇Thea同Olie呢part已經100分
兩兄妹道別個陣Stephen amell個喊樣，完全超哂班
最尾個part又係睇到毛管戙

thea竟然出返黎
特登返黎客串返一集?

個人覺得mia喊得好真

John救嗰個細路係咪未來Connor？

Meanwhile, Diggle and Lyla track down criminal, Abdul Nardoc, who is holding a mother and son captive. As the two free the captives and kill Nardoc in the process, Diggle learns that the boy's name is Connor.

上季先加入黎講係幾好
又靚女

但個樣好似吳弱雞

今年都唔見佢有拍其他劇

條女應該都懶得拍劇，返黎拍呢集都應該係重金要求返黎收下個尾佢，話曬佢前幾季都係最主要角色

個演員本身好有錢？

唔知佢有錢定條仔有錢 成日見佢周圍去玩又chur煙唔憂做咁但佢好似唔係成日拍劇剩係拍左arrow

希望佢crisis都出多陣好撚正

copy that條線用黎鋪佢收養Connor喎Lyla感情線

冇計Ollie條線好睇過copy that 同 mia.

臉上既scar係個演員真係有定劇組覺得要加落去?

加落去架

我都好憎Alex個TB造型, 當初係Maggie唔做, 是9但搵個藉口分手, 依家真係格硬塞條感情線俾佢。
James係成個角色寫壞左, 無乜存在價值, S1錫左kara, 之後S2無結果就應該退場。 另外Nia part感情線係完全多餘, 仲有John既兄弟老豆線

本身Alex係配Maxwell
第一季之後無啦啦變左鐘意女人

老實講S2 Alex向Kara come out o個段係感動慨, 之不過之後成日為d女小小事而自責係煩膠, 其實當初設定佢係Bi會好d, 有條後路, 當初我夠以為佢戀父暗戀J'onn

好驚宜家條垃圾未來線會拖累條主線
未來線個3條友都好煩膠
日撚日都鬧交
已經預示到mia同oliver一定會鬧交

反而期待William 同Oliver父子重逢

啊啊啊啊啊啊啊

好撚好睇啊arrow

下集新人舊人對手戲，留名wild dog知道zoe死左發癲

flash係咪黎緊集集
都要睇d人輪流喊苦喊忽

笑死

喊左

佢真係講得好岩 barry果種扮曬leader既嘴臉真係好乞人憎 不過今集最尾barry同joe既對話我又覺得幾感人既

joe carry

原來今集arrow係laurel做導演

S1版 Laurel 同 Oliver 一齊到就好

Mia 講jj
好性感

依家佢地好興客串做導演，好似有個workshop, LOT S5E5 係Sara執導，Ava會喺LOT 執導其中一集

S1寫臭laurel，係佢死左+IT女愈來愈煩先多返人鐘意

係咪所有arrowverse啲劇 主角嘅官配都係會乞人憎

Mia 真係最撚靚嘅西面女

Ava

Ava雖然係好 不過Nyssa更好 (nyssara forever

0興趣睇Batwoman係咪正常

好鐘意睇Ava , Nyssa and Sara 成日在Twitter 互flirt (播映期間）

唔知arrow第四集仲有咩可以向S4致敬

又索左

Mia好正喎，尤其把聲

個人覺得唔睇冇損失

下集deathstroke 應該係S2?

Constantine

係咪所有black canary都要比人插死btw..talia係咪chase個季先出場？

冇錯 S5 Talia第一次出場，佢真係超正，milf

唔識欣賞同Thea拍埋一齊老態出曬黎，又唔夠殺氣

兩個演員差成十八歲啊清

基本上只有Alice係睇得

Mia

好正

鬼佬話Kate個stepmom係全劇最正

我以為第二集返香港（即flashback嘅場）已經係算係S2喇

只係出現過下啲魔法，冇追開對佢冇乜印象

香港應該算s3

劉玉玲嗰type
亞洲男人唔會明

西面先正

Maxwell個演員唔拍，冇計

佢係上鏡靚過影相

唔知係咩原因 見到佢D相都覺得係靚

但都一般靚

但係電視到見佢起碼靚多30%..........

今集flash真係.......
Barry用super speed衝過去救走條友一定得，仲比Ramsey插到佢條頸

完全唔記得max呢個有錢佬btw...felicity confirm回歸

Stephen仲要講到喜訊咁

又要打J

s2邊有香港

James今集終於走了，有D唔捨得佢，話哂係regular cast

你哋咁心水清嘅
不過我嗰陣第一至三季係一次過睇嘅

佢係移動型靚女，要郁嚟郁去先最靚

s3先有 好似係

有冇apps係睇美劇 係upate得貼d?

希望Crisis完之後成條未來線可以摺埋/reboot

如果唔係，而家打餐死，未來線都仲係咁鳩都幾sad
成個s7 s8都有種咁既感覺

Talia 係s3 s4 flashback 好似已出，佢d accent 正到

唔係好似，係無錯 s2 flashback 係 Slade同oli 點樣由友變敵
S3 先係香港oli幫Amanda Waller 做mission

唔會reboot啦 應該spin off mia同canary出黎 不過zoe死左仲點拍

S3 4冇，S5先首度現身

唔洗佢續拍
但求第10集話future has changed
然後open end咁完就perfect池

Arrow今季唔係做完crisis就劇終咩？

照估計Oliver結局同龍珠GT悟空結局應該差唔多

元氣箭射死anti-monitor!

下 原來佢走左係唔拍？
我以為開條線講佢幫d居民平反

咪撚再開d咩支線啦
SG 上季開始已經飛住睇
劇情悶到仆街
Batwoman 已經可以棄，睇完crossover 唔諗住再睇落去

crisis完咗仲有好似2集

諗住完左crsis棄black lightning

呢個真係悶到
講左3季都係Tobias

九唔搭八 無啦啦走去屌個女做blackbird

你想j去netflix睇shadow，直頭著埋褸屌裙

圖

打錯咗名，應該係shadowhunters

BL 睇都無睇過tim lol

Dreamer無啦啦又停左個海嘯

睇完第一季頂唔順棄左

嘩嘩嘩

宜家咁多套，淨係睇arrow

咁多套，點追得哂

另外仲要睇場日本嗰啲拉打、超人同戰隊。

其實唔難 呢3樣我都有睇 都係半個鐘一集

quentin lance回歸

Earth 1 既？

似係different earth同埋crisis好似得arrow係different earth其他應該係e1

要對抗反監視者嘅話 要成個DC啲人都要出哂喎.....
冇JLA 冇darkseid .....lex
睇你點爛尾......

有lex

有JSA

上季supergirl ending monitor復活咗lex

係。
今年comic con訪問有講，佢話要拍其他戲，冇時間再拍SG

唔記得復活咗lex 因為SG真係.....跳住睇 太多sheshe....
其實到最後最大大佬會唔會唔係反監視者....
你知CW啲編劇㗎啦....

lm

佢係SG唔算受歡迎角色, 走係正常

New gods不受影響
Coie darkseid都係食花生

但好似陷家鏟左？

william同oliver互動加好多分

得william先識之前嘅舊世界

咩年代呀 kate揸車個到仲咁假

問Mia可唔可以分享資訊，佢答no嗰下好可愛

Plot twist: 未來William同Curtis一齊搞gay

今個星期都照舊係Arrow>>>>>>>Flash

Arrow今季高質

不了Curtis好煩

William仔好慘

Connor好靚仔未見過黑人既輪廓咁出

我覺得係要特登俾試煉OLIVER

可以屌Mia

黑人黎講真係好靚仔

Oliver聽到佢地岩岩最近先相認 無一齊生活過 對眼紅到
為左個爛鬼star city打生打死咁多年 最後下場係咁

呢季oliver好撚慘
集集都喊

心都痛
仲要比個女怪自已

下星期break

rene真係好似on9仔咁
淨係識怪鳩人個仔殺佢個女
但同時佢係知道自己係未來係墜落左
點解佢唔會怪鳩自己

佢角色設定係咁樣性格 無計

竟然

btw想知winn會回歸係真定假

悲劇黎賣回憶 8季拍過既人都出番哂黎希望oliver死個陣 mia同william都係佢身邊

其實一路都覺得佢好煩膠 又廢 夾硬搵戲比佢做咁

Oliver好好戲

如果係我會屌出聲

睇完第一季棄咗 搵老豆 悶到喊 仲要獵人魔術師玩基

CW D劇係咁係道sell gay les真係好撚煩
唔係話唔俾gay les
但屌可唔可以有D鋪排下咁呀
講下點撞到佢又點解鍾意佢都好呀
屌你下下都係設定黎逼你硬食同hard sell有咩分別

你講邊對

睇黎rewrite未來線有望

最近既sg 個家姐同黑妹
個家姐係les都叫講過下
冇啦啦個黑妹係les完全冇先兆
之後William 又係設定上係
睇左2 3季都完全冇講過佢另一半

同埋可能真係社會上同性戀係比較小數
但屌係劇入面多撚到隨手執都係
搞到代入唔到覺得好假同hard sell

Kelly上季尾同Alex一齊 好似係bi
William一直係單身

SG冇break

之前comic con訪問亦都有講，100th episode好多人會回歸，
應該有Winn, Mon-el

真, crossover後會出三集, 依家on set 拍緊啦

Crisis part 1會在SG開始，12月8日
part 2係batwoman
part 3係Flash
part 4係Arrow
part 5係Legends

arrow呢季好睇成咁,如果佢早4季都係咁就好啦

BTW,我都認同不停講LES同GAY真係好撚煩,連william都要插個gay落去

送走佢果陣,加埋都無生活左2年,仲要得果13歲邊會知自己係咪gay

編劇：父母點會唔清楚自己個仔呢

仲有1個月

都係睇嚟j女姐
電影版想j都冇

今次Crisis crossover係有史以來最強大，
超越以往所有crossover既內容、陣容、投入。
外國媒體用 "The biggest one ever" 黎形容。

希望唔好失望

cisco女朋友同kate個妹有d似 成日都撈亂

成集無左煩膠兩公婆叫好睇返少少

癡線 套野想點
未見過有主角 可以得頭尾5分鐘戲份

每季都會有一集半集係咁 好似係

arrow成班真係唔識嫁wo 講哂個未來出黎 佢地咪可以避

今集cisco擔正又幾好睇

一開始各有擔心丫嘛，connor驚講完之後diggle唔領養佢，mia遺傳晒oliver獨行獨斷嘅性格，william一開頭配合佢兩個，

冇煩膠夫婦梗係好睇

幾時開始聯動

8/12

Monitor 帶佢地返黎就係要新舊人interact然後令timeline 再出現變數！

Flash可唔可以唔好再每幾個角色分幾條線講呀
咁樣好難投入，到而家都冇咩主旨咁

算啦而家風氣係咁，CW叫係電視播有尺度算係咁，你睇netflix個d激撚死你

睇到arrow第4季就停左 咁樣要睇返了
記得唔知6定7好多人話難頂

6同7都有高質嘅地方嘅，不過唔係全季咁正囉！

第6係全季都好悶既我覺得，等7就一開頭同到crossover 都好睇，之後就鳩左

Diaz

都好似有d道理 知道mia佢地唔知time travel唔講得未來野

以cw既劇情黎估 antimonitor 會唔會其實就係monitor自己黎

SG試過啦
上季Melissa要做Broadway，唔得閒拍劇，所以有一集做左臨記
(唔太記得，只係出左場幾分鐘定係5-10分鐘)

Thanos黎

其實又係manhattan條屎忽鬼搞事

睇報道話Tom welling係crisis戲份只有5分鐘

arrow肥city今季冇戲份添

今季話左唔拍但好似final會出黎

btw今星期係咪得supergirl

香港幾時會有the hood出黎

就來要所有角色都雙性

本來棄左arrow
但見你地講到今集咁正就睇番
真係好正

Btw點解Zoe 白變黑

暴大
出箭

你要睇第5季，一定要
太高質

典解supergirl樣衰左?

對林鄭同黑警講You have failed this city!

肥左 個髮型又唔襯

suit up

中環supergirl

驚佢比黑警捉去姦

League of Assassins

cu世界replace cw

因為個新髮型唔好睇，搞到老左
希望下季唔好再瀏海

點解supergirl d女咁高汁

仲有套suit
著裙咪幾靚囉
係要著褲

中大有arrow

冇計，今季轉褲係Melissa既要求，因為會暖D，溫哥華冬天太凍
應該以後咁多季都係咁著架喇，冇理由著返套舊suit，唯有希望下季髮型變返以前咁

汪威遜:中大有人遠距離向警員射箭

Arrow

black lightning好應景

係

今集SG出返Lex

下星期先有番flash同arrow好似

新娘結婚了
新郎不是...

yes
得SG同Black Lightning冇停

黑閃無人做字幕

孤兒仔 利申無睇到BL

好期待啊！！！！

green arrow好野

有無人記得Flash第一集邊一集跑去監獄救Joe跟住比佢老豆見到?

3

睇緊flash,想追多套。sg,lot,arrow點揀好？

arrow s1,2,5,7坐監既上半季同而家個季

劇情緊湊:arrow
搞笑clut:lot
睇女:sg
反而最唔值得追係flash

Sg s3-4都ok架劇情

火星佬個段對手戲做乜鳩

flash睇rf同zoom 雖然d劇情係尻左d但2個奸角都ok

瞬間原諒上一秒仲嬲緊

全部想追曬,不過最想睇想睇女

"Supergirl" S05E09 Crisis on Infinite Earths, Part 1 /12月9 (一)
"Batwoman" S01E09 Crisis on Infinite Earths, Part 2 /12月10(二)
"The Flash" S06E09 Crisis on Infinite Earths, Part 3 /12月11(三)
"Arrow" S08E08 Crisis on Infinite Earths, Part 4 /1月15(三)
"Legends of Tomorrow" S05E00 Crisis on Infinite Earths, Part 5 /1月15(三)

大家留意時間

I am ready !!!!!

part 4 part 5要等冬季休播完先有

咁就要睇SG喇
Melissa Benoist係我睇SG既主要原因，第一二季真係靚到

第5集 arrow 都好撚正，佢同2個仔女既互動睇一集少一集

Arrow final season真心出盡全力
今集老豆教女，重現S1訓練畫面
之後快速三父女大和解，坦白分享舊事
Laurel同Anatony段對話好有戲
Roy回歸亦唔錯

oliver究竟會中幾多次麻痺針

oliver嗰招整斷手指公,現實中如果俾狗上索帶有無得用呢招甩身

ff下好啦
先唔講自己會唔會夠力
就算夠力都一定痛到起唔到身

mia 真係好瘦
但又好正

今集arrow同flash都

搞錯要等多一個月先有p4 p5

Arrow 等到頸都長

kingdom come大超加batman

Jed
希望唔好出場就死

barry=豬隊友

每集batwoman都要回帶 you're wrong kate

人地漫畫就可以獨當一面,劇就一定要整個大家庭你唔可以獨立 永遠都係你係勁但未夠勁 得閒仲整佢智力弱化

就咁睇預告睇黎明日傳奇只係出得原子同船長

可能好似上次crossover打納粹咁
其他成員係LOT嗰集先出

I can be the fun uncle
集集都好感動

應該係，如果每一個成員都出曬crossover , CW又out筆啦

今集flash紅衫果個女演員叫咩名？

而家連老爺都有
幾時出埋cw版神奇女俠

正式poster出左街但幾位主角個擺位係唔係要調一下啦

俾我就會把Arrow同batwoman/Flash既位調一調就完美

arrow擺中間 batwoman落番去同flash一齊啦

btw...kingdom come大超

Poster連smallville超人都冇
應該真係得5分鐘，仲要比人洗走個宇宙
King come超人應該都會退場

如果係都幾慘 請佢番黎做5分鐘都冇既戲

SG睇到第四集
Jimmy又講得幾好 當初都係因為clark叫睇住kara先黎

真客串一陣咁多，分分鐘連變身都冇

Btw 有冇Titans 加盟？

今季幾好 用一集大和解 一D都唔拖

咁on9 分開上

因為要留個cliffhanger吊你癮

咁岩踩中個winter break應該

Sg今季睇Lena同Kara啲drama

ollie扮廢扮得多定個中昏迷針中得多

batman suit

今日咩都冇？

係 supergirl同batwoman都冇 睇住垃圾titans先

睇左

點解又休息🤡

今集鬧交聯盟又係悶爆
其實編劇係咪玩嘢？
專寫觀眾無興趣睇嘅劇情
無端端咁多篇幅寫戰鷹同宅男做乜
我明佢想寫戰鷹重拾做英雄嘅初衷
但試問有邊個觀眾關心？
戰鷹明顯只係襯托白鴿嘅角色
觀眾想睇係靚股白鴿
唔係肌肉傻鷹
花時間寫佢把鬼咩
唔型唔勁、性格唔討好、能力唔特別
唯一存在感就係同Dick做襟兄弟

第二季睇左幾集基本上棄左

Hawk幾型wor我覺得係唔知點解硬係要整到佢傻仔咁

個造型唔係好差
但第一季一出場已經係失手被擒
等白鴿救
感覺唔算勁
成個角色定位好尷尬
好似想同白鴿做神鵰俠侶
但編劇又要安排白鴿同Dick有感情線
觀眾又覺得Dick同白鴿係襯啲
戰鷹變成好似電燈膽又好似戴綠帽嘅奇怪存在
如果本身寫Dick同白鴿從來都無感情線
咁會好好多

真
好中意佢同Dove套衫

好多人捱住睇都係為咗Nightwing

套劇啲Suit係整得幾好

Nightwing 係我唯一繼續追呢套劇既動力

睇死最後先著suit然後下季再見

話時話,係咪已經無咗kid flash

我Deathstroke

嬲呀浪費哂 都唔知做過d咩

講起Deathstroke,今季Arrow佢會唔會回歸？

分分鐘好似上季咁，直接放最後一集落下季。
原意係吊人癮，但點知搞要冇頭冇尾。

Dick 唔係同星火咩？

今季有9成時間係鬧交
比較有印象係superboy個集
拍攝氣氛手法唔錯，d suit又型
俾個編劇寫到垃圾咁